# VKR

Выпускная квалификационная работа на тему "Исследование и разработка алгоритма оценки эффективности модификаций атаки HotFlip и методов противодействия им на примере классификаторов текста".

В training_countermeasures можно обучить модель ConvNets (а также можно любой другой классификатор текста, достаточно поменять содержимое model.py), а также применить рассмотренные в работе методы противодействия атаке HotFlip.

В hotflip_attack можно применить модификации атаки HotFlip на классификатор текста с и без предварительного применения рассмотренных методов противодействия.
